# Weather

Fuentes, colores, tamaños y todos los assets no son los mismos al diseño, ya que no los tengo.
El código js lo hice de varias formas para demostrar el uso de varias formas, igualmente se puede optimizar con más tiempo.

Diseño responsive 100% para Desktop, tablet y smartphone.


Realizado con SASS por modulos

main : layout CSS

_base : variables, fuentes, y secciones principales

_mixins : todos los mixings

_banner : todo sobre la seccion del banner 

_days : todo sobre la seccion del day 

_toVisit : todo sobre la seccion del day 

_locations : todo sobre la seccion del day 



TODO 
Cambiar assets, fuentes, colores

Función de agregar locaciones

Función de nuevos lugares a visitar

Crear todo en un Framework
